"Misschien," zei Willoughby, "zijn waarnemingen kunnen zich tot de bestaan ​​van nabobs, gouden mohrs en palanquins. "
"Ik durf misschien te beweren dat ZIJN waarnemingen veel verder zijn gegaan dan je openhartigheid.
Maar waarom zou je hem niet mogen?"
"Ik houd niet van hem.
Ik beschouw hem daarentegen als een zeer respectabele man, die het goede woord van elk lichaam heeft, en niemand let op; wie heeft meer geld dan hij kan uitgeven, meer tijd dan hij weet werk, en twee nieuwe jassen per jaar. "
